［4-2021］美港股市直擊+波神信眾區

又新post

Push

嘻嘻 差d中1001

Intel 比NVDA 打咗一下重拳

識開post

開慣

又比機會大家啦

再買多100 intel

星球ka siu dayday 100 intc

雙廟

New hand lmhy

想問下各位大神 一般賣岀港股之後 等幾耐啲錢先到翻手

正路兩個工作日後就會有
你打打電話比Citibank 啦

日供1 股
大平賣所以買多d

點解對煙條咁有信心？
利申 重貨intc 唔覺得nvda追到

Intel e 家同祖國華為冇分別

美國政府好L 十卜佢
同時F GM 都係
食屎F

係囉 點解唔買tsm

技術上intel 唔比tsm 差
但tsm 做代工
怕變condom
我唔炒股
買完基本上唔會放嘅

D pk ho inch

新Post LMHY

Snoop god

INTC 真係....俾位入

diu u kong lui俾返我

你一講又跌....

傻啦....我一放call就大升架喇....

升！

原來係你

放L左喇琴日

聽日又跌la

no la...今日支竹好好睇睇上番294ho ng ho

今日之棍係硬啲既

BLM la

[冚球剷]日本政府批准向海洋排放福島核電站經稀釋後的核廢水。

首相菅義偉說，政府已經制訂基本政策，確保核廢水經過處理，符合安全水平。

排放行動至少兩年後才進行，但已經引起當地漁民的反對，以及中國和南韓的關注。

日本政府認為排放是安全的，因為核廢水排放前已經進行處理，除去幾乎所有的放射性元素，並經過稀釋。

福島核電廠在2011年海嘯至今，儲存了約125萬公噸的核廢水。

日本的行動得到國際原子能機構支持，機構說日本政府的處理方法，與世界其他地方的核電站的廢水處理過程相似。

總幹事格羅西說，應努力避免事件進一步危害海洋環境、食品安全和人類健康。

兩間嘅目標都唔同⋯

DATA CENTRE

ME DO NOT DISAGREE

WA HO GING
YAU MO TG

(多圖)MK-90後的集體回憶

me係俾佢地恰既毒L

cls港女撚死人

跌what ar

rubbish g pt

db！話283 diamond

[突發] 自慰上癮世衞列精神病, 3大準則9大症狀你有幾個？

有冇人排隊攞白卡

屌，IB亂鳩咁平我倉

隻豬琴日又輸多至少2%了。

mo girl
可以點姐

bj dim suen

叫人投白票都唔得

你老母你叫埋落左落地獄班共狗投撚飽去

無咩留意 恒股

岩岩發現
恒指堆發夢股
跌得其實都唔比美帝少

(發夢股可以分
1.完全炒概念
2.炒5年後個收入

例如3690

但升無份都係無用

3690 一定洗番波架LA

蝕到仆街

d支那人真係屌你老母
搵隻外賣仔黎炒到上天
成個市就係比班支畜玩爛

我唔係咁諗bo

支那狗有佢隻炒法，而且多左人炒旺個場

以前香港邊有咁多野玩姐

係屌都屌李小加個仆街為左比BABA 開路，周文耀果時做到國際化，而家得大陸化，整科技版不特止，重要提高埋上市門檻好過la

上市係為左集資，個仆街開路，順便殺埋低門檻上市，搞到其他細公司上唔到市，得番d支那大型垃圾圍喂圍

你發達唔緊要呀，咪搞其他人麻

而家做到得番大陸野，食屎狗

比位call!

好勁

好奇係咪未開到

DH840

道dee to the moon

仆街，投票記名

上呀

DROP?

ALL ON 9!

ho inch

Chi sin all chi lun sin

港女廢撚到

Night futures BJ!

payme 都無消費券真係柒撚到爆....

全世界咩7都升除左gold

BTC 上呀

米嘈啦

BTC

油要突啦

要do安心出殯先有得出街睇歐聯

屋企睇算數啦，Now E

一大戰就斷線既nowE

gap die

暫時夜晚歐聯未斷過即係未大戰

欠狙擊 mrs

JNJ

跌咁少

157.5 唔差啦

滿蒼派！

btc

爽呀

never 縮

唔夠貨苦主

傻仔先玩

穿雲箭

GC

向上跌

kasiu ar....

0 影響
Jnj 同pfizer 都唔係靠支針啦

6單血栓不良...問過4hing未

科興0

D鬼佬廢到
We don’t eat this condom ar!

有緣再見啦BC

Johnson & Johnson vaccine should be paused in U.S. after 'extremely rare' blood clots, FDA and CDC say

700 萬先得6 單
百萬份之一機會
科興...

SOXL RUBBISH

Can ask refund

basically, profit doesnt matter, get the ticket to refund does matter

EUR 平左

mu好樣衰
係咪有refund

135 下都係特價

100 下都係特價

跟咗Intc 呢兩日跌到

好似有人神迴避左

點解入

到底
有幾多人買左intel

買嚟儲

諗住得閒就買少少廢老股儲下

仲未課gold

19000 refund ar

AMD

X2

Intel 變成長股

Today sing hou ng hou

hk ng ho
US OK

Me want hk arlet me win one time

ho...

yau mo ppl close eyes

next week ok?

me close eye 29000

See my power powerful

10am

Drop to hell

sing

有無諗過鳩炒既野係咁上下

so read charts is the best

all fat fat only me thin thin

睇埋今日支竹先諗點開

諗dou mei

沽HK 真係RE FUN

反手?

出面成堆crypto post

爆未

真係唔明...
一直都係講今年100K
當時上番20K 唔理...依家63K又問點買

expectation 得番double 都無點解要玩
想賺果少少LP LC TSLA唔好?

聽日先開，實安全

HK DROP

可能有人玩BTC 百倍槓桿呢

就咁睇禾覺得未夾完....

all on 9

SEE AGAIN

梳
ME 玩過

其實幾好玩

係咪會睇到飯都食唔落

真

唔會
百倍槓桿唔等於玩得大
一樣可以set 一點子＝幾多錢

set 好 TP/SL no need see

agree

Tik Tok 嚟香港上市，快啲出option

個spread肯定闊過西隧....

真?

BTC SH 派
ng play derivatives

拎錢果下麻煩

CFD 可以但炒賣拎

第四巨頭

YOU NG SCARE MO LA LA COLLECT SKIN?

又比人偷 又難拎錢好煩

Faith
1 BTC = 1 UK apartment after next halving

me 又唔怕e 樣
最怕係政府無啦啦出黎9 up

you buy jor ho dor?

講真我想賣左D crypto 買外國樓
但呢排外國property market 升到cljs

英國樓only

美澳人踩人搶樓
供應不足

澳洲樓垃圾黎

美國 德州樓

LMHY
UK 最近睇好多....貴LUN到Loan agent yau inch 77
唔憂做

一來la

鐵甲人又去德州 左膠簡直係納粹之後又一地球癌症

德州又多新廠

內地官媒獨家消息：字節跳動將來港上市，估值約4000億美元
中國證券報：「獨家獲悉，字節跳動向港交所提交了承銷商聘用函，啟動了赴港上市流程」。

cls

分分鐘炒高50-100%

Here d Ching dou hou lun rich

點傾
個個買樓

康希諾生物() -30.400 (-9.719%) 沽空 $1.13億; 比率 15.934% 指，注意到部分媒體有關接種阿斯利康新冠疫苗和強生新冠疫苗後個人出現罕見和嚴重血栓病例有關的報道。

公司指出，重組新型冠狀病毒疫苗(5型腺病毒載體)「Ad5-nCoV」的載體為5型腺病毒，一種常見的感染人的腺病毒，與阿斯利康新冠疫苗所使用的黑猩猩腺病毒載體和強生新冠疫苗所使用的26型腺病毒載體不同。

截至公告日，接種Ad5-nCoV的約百萬人中未收到與血栓相關的嚴重不良事件的報告。(el/a) (報價延遲最少十五分鐘。沽空資料截至 2021-04-14 12:25。)

買1股DHI 當買左樓

Me play lego suen

BTC 重升緊
Crypto market cap 22,195億了

政府會以試行方式，為非居住於公營房屋、非領取綜合社會保障援助而輪候公屋超過三年，並符合資格的一般申請住戶提供現金津貼，直至獲得首次編配公屋為止。運輸及房屋局局長陳帆在立法會財委會特別會議上表示，政府將推出為期三年的現金津貼試行計劃，以紓緩基層家庭因長時間輪候公屋而面對的生活困難。有關建議獲房屋事務委員會支持。房屋署正積極籌備，目標是於今年年中起接受申請，並於7月開始派發現金津貼。

他指，試行計劃於開始推行時，預計將有約9萬個一般申請住戶合乎資格申請現金津貼。整個試行計劃用於發放現金津貼的非經常開支核准承擔額約81.3億元，而2021/22年度的運作開支預算約6,500萬元；有關撥款建議已包括在2021/22年度的財政預算中。(ek/k)

第一次留意bitcoin 就係因為佢

買日本樓

not spider既話 dog dou ng diu...

手持btc有西屌年代

呢D日本樓因咩事攪到10萬yen一間都冇人買?

幾千蚊除咗可以買股票，仲可以喺日本上車
所以話日本樓的確係勁

個泳池

睇到呢個位我諗緊係咪假盤

咁度度都有物業稅咁滯既.....英國都要俾council tax etc

如果識日文, 真係想移民去沖繩/北海道

tsla 2wks彈3成...

夾到

BTBT + 23%

條友想燈la

仲有冇位上船

劏房又贏

每月袋多2k...

終於到左手持BTC就有x屌既日子

其實呢個有需要 真係好多後生租劏房

依家好多死小孩都cls
試過有15/6歲D死屁孩問我可唔可以幫佢租幾個月獨立房

原因係同父母嘈交 但好撚平常果D小事黎

班友都on 99

AMD
不過兩日升翻rip intel

點睇HYLN All Time Low

學生妹？

日日都用盡奶力恥笑緊個CEO

今晚指數好似跑馬咁 隻隻都係到衝終點

位於台南的台積電南科晶圓14B-P7廠今天中午傳出停電，讓產業界震撼，業界預估台積電有3萬片晶圓受影響，損失金額在10億元以內，圖為南科台積電14B廠。記者劉學聖／攝影

位於台南的台積電南科晶圓14B-P7廠今天中午傳出停電，讓產業界震撼，台電表示，已與用戶協調同意由另一系統先行轉供，下午4點起已經全面復電，正加壓中，原受損電纜預計明天修復完成。台積電南科P14廠今天受停電影響，業界預估台積電有3萬片晶圓受影響，損失金額在10億元以內。

台電表示，南科變電所旁有工程正在施工，工人在廠區地鉚施工作業時，不慎誤損台電161kV地下電纜，導致南科-三福線線路跳脫，並造成台南科學園區C區降壓，台電已與用戶協調同意由另一系統先行轉供，已全面復電，正加壓中，台電嘉南供電處獲報立即動員30多名技術人員、工程師投入迄今，相當辛苦。

由於台積電有保險，實際損失應該可進一步降低。但是因為P14廠主要生產車用電子晶片，這類型晶片供貨吃緊已經一段時間，對全球客戶來說恐怕將會讓新車交程延後。

所以INTEL > TSM

OK ALL IN

19000refund ar

咪撚on9啦
有工廈唔住

近排又到港股易玩過美股

美股just buy & hold

哇屌

算9數

Madoff 死咗

反手put 9 佢

上過朋友工夏單位
又大又靚

所有租樓問題
我一律建意屈工廈

升

原來你好呢味

被查身份證一句「咩事啊？」引發警民罵戰

呢d 精英，幾多PR 錢都無可能挽救到嫁啦

打完科興？

識貨
係交通唔方便only

影灣園屈曬機

真
樓下就有supermarket
但星期日好嘈
同埋多人係度搞婚禮

行去地鐵站要幾個字喎，以前行過

淺水灣冇地鐵呀

我指映灣園

PLTR 個presentation 重7過小學整PPT

呢隻西股嚟一買就跌

......

無跟呀，以前買過見過鬼怕黑

我無加...但應該有唔少ching 想問你地址....

平咗回咗少少血

叫鴨

真
同一個價錢大咁多

EUR

炒幣係咪要國際視野好好先得

Join here

Me use TA
當然睇新聞都好重要啦

kong lui = g
play dor d 美囡無咁煩

蝗狗 食硬了

Gun low?
sing ok?

Me mo position

可以教訓259

Wait add put

HK drop jor d ok?

Ok Just added put

Hsf 日線想爆三角？

[img][/img]

bc d taste...

比夏狗教訓

之前惠康果個有圖未

咁都記得......
lee dou d ching 追數 no expiration

PC dou ask jor refund n year

認同

refund ar pg

no deadline wo

d7pcgpg

終於見識到pc本人

Dxy sing

牛熊害人不淺
搞到我被針對

refund ar

PC 去咗炒樓啦
仲未refund

無日日，打算入房屋台睇下邊區好住
點知起碼一半係貼成交
依家我都少入

自美國對華為實施制裁至今，全球半導體設備龍頭艾司摩爾 (ASML) 遲遲無法銷售中國相關設備，ASML 執行長 Peter Wennink 周三 (14 日) 認為，美國對中國的限制不僅不能阻止其技術進步，而且還會損害美國經濟。

Wennink 周三表示，當美國意識到經濟出現風險且迫切介入管理時，出口管制將不是正確方法，阻止中國獲得半導體技術，也將使非中國經濟體失去大量工作和收入。

Wennink 說，由於缺乏海外技術，中國需要很長時間才能建造自己的半導體設備和技術，最終非中國的半導體企業將被排除在全球最大晶片市場之外。

據美國商務部估計，若美國與中國半導體領域的業務被完全切斷，美國半導體產業各環節總計將損失 12.5 萬個工作崗位，以及 800 億至 1000 億美元的銷售收入。

受到華為禁令影響，Wennink 今年 1 月表示，ASML 尚未將其最新的極紫外光 (EUV) 微影設備運往中國，因為仍在尋求荷蘭政府的出口許可證申請，並表示荷蘭、歐洲和美國政府之間正持續談判當中。

9：30 就賣9 哂d asml

炒樓無得做淡

呢間仆街仔，之前已經爆過高層有中共走狗

如果高級光刻機都無就molamola

有得short call

我見過D咩唔知貸款協議，一年後還唔到會賣樓，到時有得優先接

cls, 瞬間由頂去返底

琴日call完 今日又put 玩弄小米pussy非你莫屬

西半山1000樓下好多唔錯

HO

1000幻uk買到....

西半山 for sure 人傑地靈，多人養狗，又多鬼佬

羅便臣道/SOHO 區 去老蘭搵蝦條一流

買樓諗埋蝦條....
老闆我都係出返去先....

下午升返

D1十字星好唔好

Gchi

TLA
你炒緊港股
唔痴線唔正常

抽升28650 再直插26000

又得一條心十字星

係至好..

血流成河吧

你靜啲
唔好俾db！同loading狙擊

【華融危機】中國華融債價急挫、財新批可能破產 大摩：華融逾6000億短期債務不會成系統風險（第二版）

【華融危機】中國華融債價急挫、財新批可能破產 大摩：華融逾6000億短期債務不會成系統風險（第二版）

股市13:47 2021/04/14

中國華融 （02799） 的財務狀況引發的市場恐慌有蔓延跡象，財新傳媒兼《財新周刊》主編凌華薇在周一的一篇評論文章中公開談及華融破產的可能，華融發行的美元債遭拋售，債價急跌。由於中國華融最大股東是中國財政部，令外界更為關注華融事件會否代表內地對國企處理債務的新取態。
彭博數據周二顯示，中國華融發行規模3億美元、票面利率為3.375厘的2022年5月到期美元債券大幅下挫8.4至80.8美元；票面利率為5厘的2025年到期美元債券更是下跌了10至79.3美元。華融債券跌勢也蔓延到其他中國高收益美元債，部分房地產公司的債券創出了歷史最大跌幅。亞洲投資級美元債的利差一度擴大3個基點，而一個亞洲信貸風險指標則連續第7天上升，勢在創出2018年以來的最長連升紀錄。
大摩發表報告指，相信華融正處於有序減風險過程，雖然有報道指華融或大舉重組債務，但該行認為華融重組債務或在銀行間市場引發連漪效應，而且大型債務重組風險重回報低，而內地近年積極處理安邦、包商銀行等具債務問題的金融企業，銀行間每年消化2萬億至3萬億元（人民幣，下同）不良貸款，料事件不會對內地金融體系帶來系統性風險。

大摩指出，至去年6月底，華融一年內到期債務達4560億元，另有債券和票據規模約3390億元，若當中一半在一年內到期，華融短期到期財務負債達6250億元，但認為內地決策者仍能維持華融穩定融資，而且華融也有約2000億元相對流動資產，可回補流動性需要。
大摩分析，華融非不良金融資產面值達6200億至1.2萬億元，認為短期債務危機未必如預期嚴重，當局目前仍有不同處理方法，包括延長銀行貸款、出售非核心業務等。

華融前董事長賴小民因涉貪而被處死刑，可見【下一頁】

鬥輸左就連命都無

傳說中有100個情婦戈個?here d Ching 咁多囡要小心

出邊落狗屎

Like my ac full of shit

Call jor little rice mei?

早市more volatility?

why wat 9 me?

真心定假膠

Facebook 見到比成班租客業主一齊屌

又中🤷🏿‍♂️

十字星

收呢個位係咪可以strangle

可以唔負責交租

Hea dou you

多汁學堂 - Crypto後市睇法 (21年4月)

呢個patreon有料

準備緊又比人封AC

Me already sold myself to invest crypto

Nei d sin pro mrs learn learn la

其實你可以試下share 去Facebook d group 可以reach 到多啲人，甚至你可以試下去牛牛討論區開post

me always say
post one day win half ball
many ppl join

ME MO USE TG

Use teargas

teach them ask u refund ok?

個個eat big tea rice
Me thinking McDonald’s add ng add big

唔識教唔撚好生

其實仲有唔小人活喺平行時空

去得既9成普通話人啦

想加倉SQ

god bless u

sing....

經過19 仲唔醒
死撚咗佢算啦

人生仔我生仔
點解我咁辛苦

mu係咪有得refund

買下大股坐下先,,,,

有無咁廢呀......

Intel 今日企硬

COIN

kasiu 放晒Asml 未

me clear all

Agree

個市狂推成份股
放下呢D都唔會錯

想問下大家點睇個市...
點解會淨推大股但細股咁多都跌

呢啲市要揸番啲真廢老股，想買可樂

賣哂
轉哂做jpm

近兩/三個月啲妖股炒唔起，資金去番大股/成分股，上年年尾個陣真係係升幅榜搵啲熱炒股，就輕鬆倍數咁升，近排少咗好多呢啲妖股

但妖股多數只會炒一次
下次"版塊輪動"唔一定會炒番上年堆契媽股

其實一定要揾D新野玩
可能越靜越好

(屌...好撚無方向)

次次股災前都係咁
推指數洗妖股
洗完妖股都二線
最後推埋指數落樓

要等新科技出比市場期待掛

1.電動車
2.自動駕駛
3.太空科技
4.虛擬貨幣
...

其實呢啲科技仲有好大發展空間，只不過未break through 住，例如其實自動駕駛應該有好大發展空間，但因為政府未傾掂數，出意外唔知搵邊方賠償，網絡速度又未全部跟到，所以仲未可以大規模使用。

所以上個月都不停問開始左熊一未
但多數人都係講牛一

理論上唔會再有十年前歐債式股災稼啦(當年係啱啱開始玩)

但每次回，起碼係30%

比機會再買

我都係果時開始玩
其實20年油價果次都可以叫熊市, 而且勁好預測
但就算依家咩都超加速，都唔會連續兩年熊丫...

定牛1升緊大股，下round 就升細股

唔好買JPM 就ok
廢佬當年清倉
利申：換哂所有ASML 去JPM

上個月底入少少話今個月再有特價，估唔到咁快

2020？
diu 講油
又要講
17 蚊買都輸50 萬
邊會知可以負數

依家買SQ 好過V
利申...$206 狂叫人買V

咩係熊市？
牛三之後印錢印到變牛一無限loop

你換左邊隻？

Visa 好嘢嚟
利申：唔會買SQ，只買自已會用嘅嘢

SOXL 啦

NONO
YOU CHECK CHECK
廢老好似真係清左倉
Warren Buffett sells JPMorgan Chase stock and buys Verizon

廢佬清倉9 成有理由
只係我睇唔到姐
利申：啱啱150 買

晶片，要求只會多唔會小

你明白
MS 同GS 點解冇事
就明CS 點解買唔過

又講女
仲要大波妹
點傾呀

利申：想買，但最後都冇買

一張圖睇到曬高下喇

第一次睇
真係笑咗

Btw 譚仔上市，龜丸嗰陣用咁多錢買似乎有賺突添

賣返比中資

等睇Donki 遲啲都上市

大波妹

19歲食乜大

唔上就on9了
只會越來越少人去

老美又all time high
然後望下港女

Kong lui is g is pt

split左幾份....暫時入左少少QCOM同INTC....望緊NXPI(以前公司有合作開, 汽車業好L多單....)

INTC must win
BAC gap die me

gun

搖擺jj

BAC....好似玩過option...
但正股打死都唔玩....

凌晨寶達邨大火 一家五口僅男戶主生還 妻子及三名子女不治

又係電線起火，有時都唔太敢夜晚叉電....

kong lui is real g

Cls, 美股就黎double疫情底, 港女仲係9loop

慣左一返屋企就叉
唔叉通宵
或者第日起身梳洗時叉

Diamond hands till $48

港女變咗日日炒即市上落，中長線GG

Charger 一定唔好貪平

呢單插頭着火機會大啲

好彩未開 發上發落人都癲

窄過西隧

撚有錢去香港炒咩...
莊又西, 手續費又貴, 稅又想加

男戶主隻手燶哂 好難想像佢做過咩

charger買verbatim/magic pro/anker/2the max

大佬呀

日日賺....

道納應該要調整下啦，帶埋港落地獄

史神

俾D力

想call是否不智

咁我都係收收皮先

問下BC先

ask VG sin

who is VG?

this lamp

得幾百個subs 點解咁留意佢?

$8 x 7.75 x 38

最少都有二千幾蚊收入 燈神嚟講算係咁

佢同db！同level咁你跟唔跟

feel到儲氣等緊向上爆

靜啦⋯

大佬買咩

科撈u

U gg

百屌成才

吉利

痴線架 同1919一樣 都係痴線架

多謝大戶！！！！！ 平！！！
happy weekend

我平左唔買了

下星期一再諗.....

射完咁快又無力

插到hihi了

Gold cljs!

silver follow ok?

SING

Bs

唔睇郭sir節目,唔上郭sir節目嘅財演,唔承認郭sir係財經界大台嘅, 我祝你地買邊樣衰邊樣,永世冇發達,輸足一世！

你都無命見到呢日

食飽飯睇睇跌到咁，睇吓有無靚位先

太吸引，所以決定咗

填充？mrs

唔好玩mining 住la...出左coin 個環境真係唔同左

你小心呀

一餐幾錢其實

$800-2000 不等

me 又唔太中意食日本生嘢，燒物就好中意
有冇介紹?

...

老馮呀

Thanks
Try try 先

藍嘅唔會去食
M 記之外

F 張圖會唔會出事

向上爆

介紹返：仲敢發聲既歌手 C Allstar

離開了的，我們存放心中
留下來的，我們好好生活
總會有一天
在世界的另一邊
彼此集合，好好相見

C all star 轉咗變黃

星期六

過兩日再揾人refund

7/24炒！

好奇你地都唔洗訓咁

8個鐘點都夠啦....

有冇人有買開GLW

戒唔到
仲要開24咁屈

黃店小店多...多數都貴

難食就真

唔講黃店 好多狗屎垃圾出黎話咩想帶XXX味道比人，又咩小店 多數都伏

一聽小店就好反感

貴都唔緊要
交到貨都ok
交唔到貨幾平都冇用

好撚黃的
果陣各自都有ig發聲，宜家都仲敢講真係要支持

我有，好穩定既慢慢向上

日頭就炒股 夜晚賭球
星期五六日就賭球賭馬雙重享受

Intl next thursday release result wo

星期一有無特價加倉

Tonight watch Chelsea sure ball

....啲仆街去食米之一星中菜.....
叫白切雞都唔叫炸子雞是否on9.....

出去食都唔食自己整唔到既野

唸緊加唔加

一定要支持黃藝人

張白切雞拎返去整氣炸炸子雞！

想問下，有咩方法可以出到小小力
等入面D 人食好D
課去邊？

覺得幾岩今年主題，仲有de都係

幣joy

Me 成日比人屌 通常叫肉餅

信念

Buy wt ho
Eth or btc

ho

me see 30000
利申：冇buy

lol mara riot 點算

吊，無信念

B joy

幫到一定幫

到底日日贏幾錢蚊有咩感覺

到底係唔係冇人個咩叫direct listing
多汁不如開個post 講下

BTC Faith

我淨係知日日shoe幾千係咩感覺

跌what

早

Call jor?

chok dou on9

大戶睇住我嚟夾

DROP

串到

媽了個巴子

大大力

好似要追call

u 1 say chase jau red candle

上個星期同事叫我開long strangle我當人耳邊風....

flirting with first resistance level

...here d ching 係咁R人地bottom line 都只係叫flirting!!!

Where is the bottom line

Mrs like this type

TLA...

LEGS NOT SO GOOD GUM WOR

依度D清好高要求

同意 我就夠架啦

一般貨色

kasiu and u 平時食開咩

係一般嘅 但都夠用架啦

wa lee dou 啲清飽暖思淫慾....

宮清

Mr lo only he po lui

me研究緊點樣幫張3080降溫...

BJ DIM SUEN

我買都買ng lun dou ar

Ching is miner?

垃圾港女迫害mrs

返工掘礦返歸打機既老散

搵個山窿樓底高咪得

3080同涼係唔會有關係

最大問題係vram位九十幾度

羅素跌0.5%

溶斷

去新高登買啲散熱鋁片連導熱膠
貼落去
再用風扇吹

收市平曬，夾咗我上星期一半profit

sing ar.....

Rubbish g gum lun weak

mor lo ar...

轉身跟,想put埋dow

DADDY

又被炒

慘成公廁

今日足球世界精彩過股市

慢sing....

為左走得好睇啲 專登揀今日走

INTEL 又嬴

林本利近排火力全開怒插恒指

歷史會還mrs一個清白

Ng g scare what

Donate to 612 la

Buy more soxl